截至昨日，10395人接受強制隔離 [9163香港人，1232外地人] 8749人家居檢疫

截至昨日共有10395人接受強制檢疫

政府提交立法會的文件指，截至昨日，共有10395人接受強制檢疫，包括9163名香港居民及1232名非香港居民。有8749人家居檢疫，有144名在香港沒有居所的香港居民，在西貢戶外康樂中心及曹公潭戶外康樂中心進行檢疫。